====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Au centre de ces Bois , deux voies , l ' une ayant son origine à l ’ extrémité de l ' Avenue de Paris à Versailles , l ’ autre dans la Vallée de la Bièvre se réunissant en une artère qui serait dirigée vers le Pont de Sèvres par un tracé nouveau .
Entity Name (Type) :: Pont de Sèvres (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Bois (LOC)
Avenue de Paris (LOC)
Versailles (LOC)
Vallée de la Bièvre (LOC)
Pont de Sèvres (LOC)
Total entitiy counts: 5

